[全部同我入嚟]我已經掌握咗連尼住被木棉花收買確鑿證據

我留意咗一段日子，基本上連狗依家每日都會至少擺一個同鬼滅有關既post上熱門，無論係讚定踩，回覆量同正評量都比起正常熱門post有段差距(如上圖)。

我只諗到一個可能性，就係連狗被收買咗要幫鬼滅票房造勢。再諗深一層就發現，admin入動物台改標題劇透，係自從end game嗰排逼害動物台烈士木之本櫻以來既事，而今次手段係同當年捧紅復仇者如出一轍。

再諗深少少就推理到個劇本，希望我唔好不幸言中。就係連狗用自己公司ip偷睇今季新番熊熊同點兔，結果被木棉花發現咗當做把柄要脅，連狗唔想被人知自己同拜登係同一路人唯有就範...

諗到呢步就好恐怖，原來連尼住到木棉花再到鬼滅成條line都同拜登有關聯，我諗日本動漫圈都同荷里活一樣已經被deep state民主黨控制咗......

PR準備全面進場屈翻樓主係PR

樓豬弱智

呢個post踢爆咗deep state級機密，佢地唔會入嚟由得佢沉

套野連漫畫都無心機睇
當年識個台仔勁推，出左電視版就出po棄埋

操你媽是不是收了連狗錢

後面唔知真假，但熱門係真，垃圾PO都上熱門，明明其他台大把POST好過佢

連狗打壓開動物台已經唔係陰謀

你點知的

又一隻連狗打手

咪再人格抹黑，唔係我會再爆連狗大獲

論壇貼宣傳唔一定關論壇事

要推到連狗仆街先得

連狗被我踢爆咗之後扮都唔扮了

連尼住收咗錢打壓動物台

本來動物台好多高質抗爭動畫討論，呢排俾鬼滅洗走晒

連尼住已經變成鬼，樓豬係連登炭治郎

綠巨人=炎柱大哥

對台主唔住 偷偷地走左去睇鬼滅

自從連狗俾動物台手足撚過後就不停打型山動物台